屌唔小心同新同事講咗句多多指教

今日其他部門有新人黎翻工，然後佢既上司就就帶佢行一轉，因為係open office，所以佢行到對面我已經準備好嗰心情諗住霸霸氣氣say hi，點知如下:

我:
新仔:

你好，我叫Philip
你好，我叫Joesph，多多指教

屌就係唔知點解好順口多左句多多指教 利申已經做左一年，雖然年齡可能細佢大概10年，之後平時見到佢可以點調整心態

咁你咪求其同佢指交下囉

樓主好快會比個新仔叫返佢去買飯

其他部門，可以點屌

同tittle 唔會

你仆街啦

之後唔好叫佢名，叫佢阿仔

緊威

比個新仔點你做野
比新仔屌

最後新仔升職快過你, 人工高過你